有冇人認得依種咩花嚟

係公園入面見到，隻味好特別好香好舒服
忍唔住摘咗落嚟
有冇人知隻花叫咩名 可能買番去種

開錯台

Is it 米仔爛？

有毒

好似唔係.. sorry

應該唔係 btw thanks

可能係...上咗癮

白蘭花？？

好似冇咁大朵同長形

搵左搵 有D似茉莉花

應該係了 唔該哂